簡單防狼方法

帶把長遮係身

生得醜+冇身材
可以防到99.9%嘅狼
只需兩個steps就可以輕鬆防狼